%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Configuration
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Themes: Awesome-CV
\documentclass[11pt, letter]{awesome-cv}

%%% Override a directory location for fonts(default: 'fonts/')
\fontdir[fonts/]

%%% Override color

\colorlet{awesome}{awesome-darknight}

\usepackage{import}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Personal Data
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Essentials
\name{}{Roberto Castaldeli}
%\address{Rua Vinicius de Morais, 209, Alta Floresta, Mato Grosso - 78580000}
\mobile{(66) 9-9953-7667} 
%%% Social
\email{castaldelliroberto@gmail.com}
\github{bobcastaldeli}
\linkedin{robertocastaldeli}
\skype{castaldelliroberto\_1}
%%% Optionals
\position{Analista de Dados{\enskip}}
%\quote{Buscando um emprego para 2020, onde minhas habilidades e educação serão usadas para criar produtos inovadores e lucrativos}
\vspace{5mm}


%%% Make a footer for CV with three arguments(<left>, <center>, <right>)
\makecvfooter
{}%\today}
{}
{}%\thepage}

\begin{document}
	%%% Make a header for CV with personal data
	\makecvheader
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Education
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-1mm}
\cvsection{Educação}
\vspace{-3mm}
\begin{cventries}
	\cventry
	{Bacharel em Ciências Econômicas}
	{Universidade do Estado de Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Sinop, Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Concluído - Jan 2018}
	{
		\begin{cvitems}
			\vspace{-2mm}
			\item {Extra Curricular: Monitor Microeconomia II\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
\end{cventries}

\vspace{-3mm}
\cvsubsection{\textbf{Cursos e Especializações}}
\vspace{-2mm}
\begin{cventries}

	\cventry
	{Applied Data Science with Python}
	{\vspace{3mm}University of Michigan - Coursera\vspace{-5mm}}
	{\vspace{3mm}Sinop, Mato Grosso\vspace{-5mm}}
	{Concluído - Fev 2020}
	{
		\begin{cvitems}
			\vspace{-1mm}
			\item {Cursos Realizados: Introduction to Data Science, Applied Plotting \& Data Representation , Applied Machine Learning, Applied Text Mining, Applied Social Network Analysis\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
	\cventry
	{Machine Learning}
	{\vspace{3mm}University of Washington - Coursera\vspace{-5mm}}
	{\vspace{3mm}Sinop, Mato Grosso\vspace{-5mm}}
	{Concluído - Jun 2020}
	{
		\begin{cvitems}
			\vspace{-1mm}
			\item {Cursos Realizados:Machine Learning Foundation, Machine Learning: Regression, Machine Learning: Classification, Machine Learning: Clustering \& Retrieval\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
	\cventry
	{Formação Análise Estatística para Data Science}
	{\vspace{3mm}Data Science Academy\vspace{-5mm}}
	{\vspace{3mm}Sinop, Mato Grosso\vspace{-5mm}}
	{Previsão - Jul 2020}
	{
		\begin{cvitems}
			\vspace{-2mm}
			\item {Cursos Realizados: Matemática Para Machine Learning, Análise Estatística I, Análise de Estatística II\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
\end{cventries}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Experience
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-3mm}
\cvsection{Experiência}
\vspace{-3mm}
\begin{cventries}
	\cventry
	{Autônomo}
	{Consultor Data Anlytics\vspace{-2mm}}
	{Sinop, Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Janeiro 2020 - Julho 2020}
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Análise e modelagem de bancos de dados Relacionais.}
			\item {Desenvolvimento de aplicações BI: Dashboards, relatórios e KPIs.}
			\item {Desenvolvimento de pipelines de análise e mineração de dados. }
			\item {Construção e implementação de modelos preditivos.}
			\item { Geração de insights acionáveis ​​para melhorias nos negócios. }
			\item{ Confecção de relatórios, para apresentação de resultados.\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
	\cventry
	{Inteligência Fiscal e Tributária - IFCT}
	{Operacional\vspace{-2mm}}
	{Sinop, Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Março 2017 - Novembro 2017}
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Auditoria fiscal e tributária em produtos para recuperação de impostos.}
			\item {Análise de dados de demonstrativos contábeis.}
			\item {Realização de rotinas operacionais de otimização tributária.}
			\item{Atuação com relacionamento com clientes e suporte comercial.\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
	\cventry
	{Centro de Informações Socioeconômicas - CISE (UNEMAT/CDL)}
	{Pesquisador Estagiário\vspace{-2mm}}
	{Sinop, Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Abril 2014 - Março 2016}
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Construção e manutenção de indicadores socioeconômicos.}
			\item {Elaboração e realização de pesquisas de mercado referentes aos indicadores socioeconômicos.}
			\item {Armazenamento, análise, tratamento e gestão de dados econômicos relacionados a pesquisa.}
			\item {Criação de relatórios e visualizações dinâmicas para apresentações dos resultados dos indicadores econômicos.\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
\end{cventries}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Skills
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-3mm}
\cvsection{Habilidades}
\vspace{-3mm}
\begin{cventries}
	\vspace{-2mm}
	\cventry
	{}
	{\def\arraystretch{1.15}{\begin{tabular}{ l l }
				Linguagens de Programação:  & {\skill{ Python, R, SQL}} \\
				Bancos de Dados:  & {\skill{ MySQL, SQLServer, PostgreeSQL}} \\
				Big Data Tools:  & {\skill{ Apache Spark, Pyspark, Google BigQuery, Microsoft Azure Machine Learning}} \\
				Data Science Tools:  & {\skill{ Numpy, Pandas, Matplotlib, Seaborn, Plotly, Scikit-Learn, XGBoost, LightGBM}} \\
				Business Intelligence Tools:  & {\skill{ Microsoft Power BI, QlikView, Google Data Studio}} \\
				Aprendizado de Máquina:  & {\skill{ Mineração de Dados, Regressão, Classificação, Clusterização, Series Temporais}} \\
	\end{tabular}}}
	{}
	{}
	{}
\end{cventries}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Projects
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-14mm}
\cvsection{Projetos}
\begin{cventries}
  \cventry
    {}
    	{App São Paulo Houses Price Wizard\vspace{-4mm}}
    	{Numpy, Pandas, Streamlit, Scikit-Learn, CatBoost\vspace{-8mm}}
	{\vspace{4mm}}
	{São Paulo Houses Prices Wizard é um web app com objetivo de prever preços de compra e aluguel de imóveis na cidade de São Paulo -SP com base nas especificações dadas pelo usuário. Este tipo de aplicativo facilita a pesquisa por ambos os tipos de players do mercado imobiliário.}
  \cventry
    {}
	{Previsão da Taxa de Churn da Telco Systems\vspace{-4mm}}
	{Pandas, Seaborn, LightGBM, Scikit-Optmize,  Yellowbrick\vspace{-8mm}}
	{\vspace{4mm}}
	{Por meio de customer churn analytics é possível analisar padrões de comportamentos dos clientes da Telco e assim criar estratégias de retenção para poder evitar o churn (cancelamento) por parte dos clientes de serviços oferecidos pela companhia. }
  \cventry
    {}
	{Análise de Sentimentos de Reviews de Clientes da Amazon\vspace{-4mm}}
	{Pandas, Seaborn, Pigouin, Scikit-Learn, NLTK, Yellowbrick\vspace{-8mm}}
	{\vspace{4mm}}
	{Análise de sentimentos criada com intuito de intentificar níveis de satisfação dos clientes da amazon por meio mineração de texto de reviews escritos pelos próprios clientes da amazon referentes a compra de smartfones e periféricos. }
	
\end{cventries}

\end{document}